Тестовая задача:

Написать на Electron пример получения, обработки и отображения произвольных данных с произвольного сервера.

Запуск приложения:
В консоле в корневой директории прописать npm start
Example:
...\myproject_electron> nmp start